短髮大波妹浴照流出‼️

新年快樂啦咁多位

白色嗰啲精嚟架

同你班撚樣講新年快樂都要負皮
香港人真係難服侍

新年流流點解係都要迫人屌你老母臭閪？

我正評左啦屌你

新年快樂😘

打飛機啦柒頭😘

新年快樂😘😘

洗吓張毒撚滑鼠墊啫，啲𨶙𨳒咁認真都唔知做乜鳩

打飛機去成日台啦傻閪仔😘

大佬唔好咁啦

大陸閪用拼音打字？

屌緊伯母啦，飛機留返你條傻閪企埋牆角打

我認我柒打撚錯咗
打個成字出個日字好唔正常咩？捉撚完未？肥絲上身？

淨係識屌人老母你仲有啲乜撚嘢係有point嘅啫？
出齊毛未？小學雞

涼宮

定係輕度弱智啊？成個咁嚟嚟去去剩係得嗰句
你老豆老母𨳒屄嗰陣兩個都發緊高燒啊？

定係輕度弱智啊？嚟嚟去去剩係得嗰句
你老豆老母𨳒屄嗰陣兩個都發緊高燒啊？

？

定係世伯同伯母都係唐記？
所以先生撚到你個豬閪出嚟啊😘？

真係好多可能性

毒撚到

單機都玩得咁開心，同一樣嘢都要分咁多次講，黎黎去去都係個幾粒字，真係唔知你d係幾撚咁有point啦 你老豆老母生個多毛傻閪出黎真係幾撚慘

慢慢單機啦，戇鳩仔。

話兩句就發曬脾氣